
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {koning volk minister vorst stad frankrijk oud regering vergadering staat lord zaak partij eeuw lid europa hoofd engeland nationaal republiek bewind naam invloed maand duitschland rijk duitsche bestuur parijs voeren\\
\textbf{Proportion:} 0.29044008\\
\textbf{Document:} \textsl{Gotha en de Seeberg.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.99992746
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {stelsel arbeid kapitaal maatschappij belasting gevangenis beginsel wet mensch gesticht krankzinnig volk vrijheid middel staat denkbeeld kracht behoefte zaak belang verbetering regten gevangene eigendom gevolg frankrijk regering krankzinnigheid opsluiting gevangen\\
\textbf{Proportion:} 0.16359134\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Pennsylvanische Gevangenisstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.99992234
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {leger holland volk god vijand geest mensch geschiedenis kracht dier werk vesting ver\_huell frankrijk opvoeding ontwikkeling fransch hoofd republiek hart verdediging zaak oorlog denkbeeld gods sterk zee heer vaderland vreemd\\
\textbf{Proportion:} 0.11618652\\
\textbf{Document:} \textsl{De tegenwoordige toestand onzer Verdedigingsmiddelen en Strijdkrachten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.9998863
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {geneeskundig wetenschap onderzoek kennis zaak begrip geregtelijk regter brood wet werk bijzonder beschouwen prijs erkennen verschillend algemeene opvatting grond stand vorderen geneeskundige toestand vraag geneeskundigen bepaling bestuur voorstelling regtsgeleerde bakker\\
\textbf{Proportion:} 0.09766379\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.9998768
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {java taal javaansch indie invloed besluit kolonie volk koloniaal sanskrit vorst geschiedenis indische eiland aangelegenheid rijk kennis heer werk belang regering publiek gouvernement drukpers schrijver hoevell stuk bekend moederland uitgave\\
\textbf{Proportion:} 0.06512979\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.99976087
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {schrijver koning geestelijk eed werk officier aartspriester liefde wet geld regt dichter non leger heer alcalde spanje eeuw kastilie trouw del spaansch schrijven roepen bevel regter rijk vrouw gehoorzaamheid gedicht\\
\textbf{Proportion:} 0.044771746\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Parijsche en het Nederlandsche Zendelinggenootschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.99967074
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {kaart naam num heer stad gebergte woestijn moab senden ligging abarim israelit berg xxi nebo beek bruyn palestina grens punt arnon werk vermelden schrijver zered noorden deut register dibon pisga\\
\textbf{Proportion:} 0.039395414\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.99993
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {paulus brief schrijver schrijven baur da costa christus werk lezen kritiek heer\_da\_costa ef voorstelling geschrift apostel d bewijzen christendom god boek kennen standpunt kai waarheid dier voorkomen schwegler onderscheiden schrift\\
\textbf{Proportion:} 0.037688214\\
\textbf{Document:} \textsl{De echtheid van den Brief aan de Efeziërs bestreden en verdedigd.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9998296
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {naam heer oud senden baalbek schrijver lied stad werk bekend hermon libanon waarschijnlijk voorkomen heliopolis eeuw baalath gebergte meening egyptisch salomo gevoelen zon palestina jos noordelijk baalgad werkelijk dal no\\
\textbf{Proportion:} 0.030830264\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.9998851
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {lid klassikaal synode vergadering provinciaal commissie vertegenwoordigen kerkbestuur kerk bestuur gemeente benoemen art synodaal stem kiezen koning vertegenwoordiging kerkelijk benoeming hervormen\_kerk predikant regl regt alg vertegenwoordiger ouderling reglement kerkeraad afvaardigen\\
\textbf{Proportion:} 0.02937327\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.999905
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {wetenschap natuur verkiezing vraag kennen onderzoeking god mensch wijsbegeerte verschijnsel voorbeeld geest les kennis waarneming onderzoek regtstreeksch antwoord oorzaak tijdperk verklaren schrijver feit ontwikkeling vragen verklaring wereld toepassing natuurwetenschap heer\_vreede\\
\textbf{Proportion:} 0.024668664\\
\textbf{Document:} \textsl{De Wetenschap der Natuur, haar doel en de wijze van haar te beoefenen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.9998717
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {schip vaart octrooi vermelden statengeneraal holland nieuwnederland eiland naam meteren usselincx kust handel koopman staten westindien compagnie zaak o'callaghan amsterdam spanje hy doel schipper gevolg maart bekend hudson destijds westindische\_compagnie\\
\textbf{Proportion:} 0.02236422\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.9998633
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {stad uur zeller oud tubingen dr huis vischer faculteit prof zijde les taal voet regen geschiedenis gebouw avond wetenschap jong tafel vorst naam voeren gelukkig tellen maal morgen schrijven straat\\
\textbf{Proportion:} 0.01677503\\
\textbf{Document:} \textsl{Herinneringen uit Zwaben en Franken. (1846.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.98383737
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {stad sneeuw ranald kastilie storm hut aragon hart vorst glen nacht rijk cortes hemel adel hert geschiedenis schoon lucht ooog spanje schier glenco klip kudde arm belasting neer wind kind\\
\textbf{Proportion:} 0.012630855\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.5982284
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {arm commissie raad burgemeester ziek zaak verslag publiek bekend wethouder lid leiden heeren inrigting kaathoven gebrekkig ziekenhuis eischen van\_der\_boon\_mesch magt dr kant verpleging bovengenoemd benoemen heer weigering daarenboven stad middel\\
\textbf{Proportion:} 0.00420915\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.72674
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {volk koning hoor sluiten verjongen vorst troonen vrijheid eer naam borst vrede frankrijks van\_orleans gloren herinring balling kreet woning heil vaderland holland moeder schooner dier klinken blik luid val dreigen\\
\textbf{Proportion:} 0.0020559474\\
\textbf{Document:} \textsl{De weduwe van Orleans.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0033 \textbf{Probability:} 0.9980086
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {buiten gloed ijs branden lied hart wijs piet\_bogcheljoen och eer bloed water eendragt brand jaarg hoed nederlanden slapen huis kracht lijken gunnen vroom vlam kil spuit looze hou paradijs ongelegenheid\\
\textbf{Proportion:} 0.0014260191\\
\textbf{Document:} \textsl{Drie liedjes van Piet Bogcheljoen}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9977114
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {elders verhongren hart zegen lijden kennen heeren brood vrouw hemel verheugen troost 'k werk schrijven gevoelen rijk licht strijd drukken gebrek zoeken liefde verlangen kant horen kind schenken wensch kunst\\
\textbf{Proportion:} 0.0007878613\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene droevige Gedachte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9964966
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {naam zaak heer stelsel oud wet stad regering werk beginsel koning grond belang bestuur volk wetenschap staat lid poging bepalen voorkomen schrijven minister gevoelen waarschijnlijk leger onderzoek licht invloed kennen\\
\textbf{Proportion:} 5.9463923e-06}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {lid volk stad vergadering naam oud koning stelsel zaak bestuur kennen wet wetenschap werk regering arbeid rijk dier mensch klassikaal schrijven staat kennis belang grond beginsel verschillend invloed vrijheid vraag\\
\textbf{Proportion:} 5.9235163e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
